{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020357",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/28179",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 씨네 호텔"
    },
    "text": "当宿は計42室の客室を保有しています。 特に、韓国語での案内サポートが可能で、駐車場利用のお客様と今日の特価宿泊のお客様は公営駐車場をご利用ください。 夜間の貸室利用も可能で、締め切りは00時です。 基本規定に基づいて客室価格は2名基準で測定され、追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 無断で追加入室する場合は、払い戻しなしで退室措置が行われます。 入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者は利用できません。 貸室予約者は予約時間を遵守してください。 退室時間より遅く退室される場合、追加料金は1時間当たり1万ウォンです。 また、ヤノルジャ会員特典は提携店の内規によって適用され、オンシーズン及び特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 現地決済の際は現金または口座振替を基準に価格を策定しております。 破損や損壊の際にはろうそくの使用や染色、物投げなどに対する弁償措置が行われます。 また、写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、車両は1部屋当たり1車両を提供し、追加車両は追加料金が発生します。 この点、ご了承ください。 2015年8月、利川シネGRAND OPENで、清潔な施設と高品格サービスを提供しています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなお客様に駐車場利用をおすすめしていますか？",
            "answer": "駐車場利用のお客様と今日の特価宿泊のお客様は公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "夜間の貸室利用は可能ですか？",
            "answer": "夜間の貸室利用も可能で、締め切りは00時です。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように計算されますか？",
            "answer": "基本規定に基づいて客室価格は2名基準で測定され、追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "無断で追加入室した場合の措置はどのようになりますか？",
            "answer": "無断で追加入室する場合は、払い戻しなしで退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "入室時に必要なものはありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "貸室予約者は何を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "貸室予約者は予約時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "退室時間より遅く退室した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間より遅く退室される場合、追加料金は1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員特典はいつ適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典は提携店の内規によって適用され、オンシーズン及び特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "現地決済はどのような方法で行われますか？",
            "answer": "現地決済の際は現金または口座振替を基準に価格を策定しております。"
        },
        {
            "question": "破損や損壊に対する弁償措置はありますか？",
            "answer": "破損や損壊の際にはろうそくの使用や染色、物投げなどに対する弁償措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てや車両の利用について教えてください。",
            "answer": "写真と異なる同一タイプの客室に割り当てられる場合があり、車両は1部屋当たり1車両を提供し、追加車両は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "利川シネGRAND OPENはいつ行われましたか？",
            "answer": "利川シネGRAND OPENは2015年8月に行われました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 552
    }
}